# Exercício - 1 Servlets JSP Básico

Crie um projeto contendo uma Servlet e um JSP. 

A Servlet deve apresentar uma página Web contendo as informações do SEPT, que podem ser obtidas pelo seguinte endereço:

http://www.sept.ufpr.br/portal/

Mostre as seguintes informações:
Nome do Setor : em azul fonte Verdana grande
Endereço completo do setor: em preto fonte Arial pequeno
Uma tabela contendo todos os cursos do setor e um link para sua página, da seguinte forma:

|Curso|Página|
|-----|-----|
|TADS|http://www.sept.ufpr.br/portal/analisesistemas/|

Um link para a JSP que você irá desenvolver, que se chama "Meu TADS"

A JSP deve ser uma página, usando bootstrap (https://getbootstrap.com) ou qualquer outro framework CSS que a deixe melhor. Esta página deve conter:

Uma logo e o nome do curso, como cabeçalho
Uma tabela contendo o nome de todos os integrantes da equipe e um link para seus perfis em sua rede social favorita

|Nome|Rede Social|
|----|-----|
|Razer Anthom Nizer Rojas Montaño| Orkut|

Um link chamado "Voltar" que leva o usuário até a Servlet que você desenvolveu